係咪真係叫高登三哥？

個人覺得冇問題

負評既請解釋

生加啊 生加

要加返個括號
高登（三哥）

搓死台
軚藥台
儀六台
陳忍台
煙岳台
演士台
鎖吱台
鴨屎台
盪孟台
揀錢台
柴煎台
裡油台

btw拉登好似好啲

點解仲要同高登扯上任何關係？明明LIHKG現在已經係一個獨立運作的論壇

黃金

騰龍

一係就直頭叫三哥
加高登不如唔好轉

路燈/拉登

點解一定要登?

就咁叫三哥都得

點解要做人影子？？？？？

三哥多人幫襯定係譚仔？

連望加

三哥 好似係

譚仔
三哥越做越難食
等得又耐

因為覺得哩度有高登味先會留係度,你話唔係影子?

叫高拎

其實不如搞公投

黃金 Golden+